毛澤東：革命唔係請人食飯，革命係暴動，一個階級推返一個政權暴烈既行動

醒下啦和理非
三毛都唔好諗住洗版
而家毛主席開到聲教路

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰

推

當抗爭者真正開始內閧，政府就可以正式宣告：抗爭失敗了！

老毛抗爭係真係高手

必須打勝；必須照顧全戰役計畫；必須照顧下一戰略階段：這是反攻開始，即打第一仗時，不可忘記的三個原則。

三毛出黎屌毛主席啦

明明毛主席爆完玻璃之後國民黨就即刻收皮
我地勇武派梗系要學習

嚴重懷疑琴日藍絲班行為係想搞革命

咁而家你係咪宣布武裝起義推翻政府，之後去流浮山打遊擊戰？

普選

請善用起底功能

香港有得武裝起到義先算